如果喺機場開戰 究竟有咩可行嘅逃生路線？

應該遲早會開拖 想有d心理準備